<resources>
    <string name="app_name">eco_recicla_reto_1_grupo_7</string>
    <string name="name_app">ECO-Recicla</string>
    <string name="welcome_home">Bienvenid@!</string>
    <string name="text_ic_tips_home">Consejos</string>
    <string name="text_icon_clean_points_home">Puntos\nde Reciclaje</string>
    <string name="text_icon_challenges_achievements_home">Desafíos\ny Logros</string>
    <string name="text_ic_info_home">Info App</string>
    <string name="login_home">Iniciar sesión</string>
    <string name="signup_home">Registrarse</string>
    <string name="title_clean_points">Puntos Limpios</string>
    <string name="title_estatistics">Estadísticas</string>
    <string name="accumulate_points">100</string>
    <string name="label_accumulate_points">Puntos acumulados</string>
    <string name="textV_title_card">Promedio reciclado por categoría</string>
    <string name="textV_title_card_2">Cantidad reciclada durante el año</string>
    <string name="textV_title_card_3">Puntos ganados por año</string>
    <string name="textV_title_card_4">Cantidad reciclada durante el mes</string>
    <string name="textV_title_card_5">Cantidad reciclada en la semana</string>
    <string name="textV_title_card_6">Puntos ganados en el mes</string>
    <string name="textV_title_card_7">Puntos ganados en la semana</string>
    <string name="categorias_app">Categorías</string>
    <string name="textV_reciclar_aceite_card_consejos">¿Cómo reciclar el aceite?</string>
    <string name="textV_reciclar_plastico_card_consejos">¿Como reciclar plastico en una (1) botella?</string>
    <string name="textV_reciclar_compost_card_consejos">¿Cómo hacer compost casero?</string>
    <string name="textV_reciclar_prendas_card_consejos">¿Cómo darle una segunda oportunidad a tus prendas?</string>
    <string name="consejos_app">Consejos</string>
    <string name="principal_app">Eco-Recicla</string>
    <string name="privacidad_terminos_condiciones">Plantilla para Política de Privacidad\n1. Definiciones\nCuando decimos “nosotros,” “nos”, “nuestro,” y “___________” nos referimos a __________________________________ (Nombre y dirección física de la Empresa)\nNosotros ofrecemos __________________________________ (descripción del negocio) (los “Servicios”).\nCuando decimos \"usted\" o \"Usuario\", nos referimos a la persona que utilizó nuestros Servicios, se suscribió a nuestros correos electrónicos o a otra persona que visita alguno de nuestros sitios web.\n“Datos personales”, “Información personal” significa cualquier información que lo identifique o pueda usarse para identificarlo directa o indirectamente, incluidos, entre otros, el nombre y apellido, la fecha de nacimiento, la dirección de correo electrónico, el sexo, la ocupación u otra información demográfica.\nDebe leer atentamente esta Política de Privacidad antes de utilizar nuestros Servicios.\n2. General\nNosotros ofrecemos los servicios en nuestro sitio web ________________ (dirección).\nEsta Política de privacidad aplica a este sitio web, así como a cualquier otro sitio o aplicación móvil que poseamos o operemos (cada uno \"Sitio web\", y en conjunto \"Sitios web\"). Los \"Sitios web\" incluyen a los sitios web en sí, y a cualquier página web, funciones interactivas, aplicaciones, widgets, blogs, redes sociales, \"pestañas\" de redes sociales u otras ofertas en línea, móviles o inalámbricas, que publiquen un enlace a esta Política de privacidad; ya sea que se acceda a través de una computadora, dispositivo móvil u otra tecnología, forma o medio.\nAl brindar los Servicios, y como se describe con más detalle a continuación, es posible que recolectemos Datos Personales sobre usted.\nEsta Política de Privacidad abarca la manera en que tratamos los Datos Personales que recopilamos cuando usted accede o utiliza nuestros Servicios, pero no a las prácticas de las empresas que no poseemos o controlamos, o de las personas que no administramos.\nNosotros, a sabiendas, no recopilamos ni solicitamos Datos Personales de ninguna persona menor de la edad legal (según su jurisdicción). Si usted es menor de la edad legal (según su jurisdicción), no intente registrarse en los Servicios ni enviarnos ningún Dato Personal sobre usted.\nSi nos enteramos de que hemos recopilado Datos Personales de cualquier persona menor de la edad legal (según su jurisdicción), eliminaremos estos datos lo más rápido posible. Si cree que alguien menor de la edad legal (según su jurisdicción) nos ha proporcionado Datos Personales, comuníquese con nosotros al ____________\n2.1. Su consentimiento\nAl utilizar o acceder de cualquier manera al Servicio, usted reconoce que acepta las prácticas y políticas descritas en esta Política de Privacidad, y está explícitamente aceptando el almacenamiento, uso y administración de sus Datos Personales por parte de nosotros y nuestros Proveedores de servicios, para los fines especificados a continuación.\nDe acuerdo con el uso de Datos Personales cubierto en esta política, es posible que transfiramos Datos Personales a empresas que nos ayuden a promover, proporcionar o respaldar nuestros Servicios. Todos los Proveedores de Servicios celebran un contrato con nosotros que protege los Datos Personales y restringe el uso de los mismos, de conformidad con esta política. Como parte de nuestros Servicios, podemos usar e incorporar sus Datos Personales en ciertas funciones. Podemos compartir esta información con terceros, de acuerdo con los usos aprobados en esta política.\n2.2. Uso y divulgación de información personal\nEs posible que utilicemos y divulguemos los Datos Personales solo con los siguientes propósitos:\nPara el registro en nuestro Servicio.\nPara realizar un contrato en el que usted está involucrado como parte.\nPara promover el uso de nuestros Servicios con usted y con otros.\nPara enviarle contenido informativo y promocional, de acuerdo con sus preferencias de publicidad.\nPara facturar y cobrar el dinero que se nos debe.\nPara su participación en concursos y programas de lealtad.\nPara enviarle mensajes de Alerta del sistema.\nPara comunicarnos con usted acerca de su cuenta, y brindarle asistencia al cliente.\nPara hacer cumplir nuestros Términos de uso y la ley aplicable.\nPara proteger los derechos y la seguridad de nosotros, nuestros Usuarios y terceros.\nPara cumplir con los requisitos legales, incluido el cumplimiento de órdenes judiciales, solicitudes de información válidas, citatorio válido y otros mecanismos legales apropiados.\nPara proporcionar información a representantes y asesores, incluidos abogados y contadores, para ayudarnos a cumplir con los requisitos legales, contables o de seguridad.\nPara procesar y defender un procedimiento judicial, de arbitraje o legal similar.\nPara responder a las solicitudes legales de las autoridades públicas, incluso para cumplir con los requisitos de seguridad nacional o de cumplimiento de la ley.\nPara proporcionar, brindar soporte y mejorar los Servicios que ofrecemos.\nPara ofrecerle sugerencias.\nPara transferir su información.\n3. Contáctenos\nSi tiene alguna pregunta o comentario, o si desea actualizar, eliminar o cambiar los Datos personales que tenemos, o si tiene alguna inquietud sobre la forma en que hemos manejado cualquier asunto de privacidad, comuníquese con nosotros al ____________.\nTambién puede contactarnos por correo postal a:\n____________________________________\n4. Cambios\nConstantemente tratamos de mejorar el Servicio, por lo que puede cambiar con el tiempo y es posible que tengamos que cambiar esta Política de Privacidad también de vez en cuando, pero le alertaremos sobre los cambios, mediante un aviso en nuestro sitio web, enviándole un correo electrónico, o por algún otro medio. Considere que si optó por no recibir nuestros correos electrónicos de aviso legal, de cualquier manera esos avisos regirán su uso de los Servicios, y usted sigue siendo responsable de leerlos y comprenderlos. Si utiliza los Servicios después de que se hayan publicado cambios a la Política de privacidad, ello significa que acepta todos los cambios. Nuestras copias de esta Política de Privacidad, almacenadas electrónicamente o de otra manera, se considerarán copias verdaderas, completas, válidas, auténticas y ejecutables de la versión de esta Política de privacidad, que entró en vigor en cada fecha respectiva en la que usted visitó el sitio web.\n5. Sus datos\n5.1. Datos proporcionados por usted\nDatos proporcionados voluntariamente: al suscribirse y utilizar los Servicios, al consultar a nuestro equipo de atención al cliente, al enviarnos un correo electrónico, al integrar los Servicios con otro sitio web o servicio, o al comunicarse con nosotros por cualquier medio, usted nos está proporcionando voluntariamente la información que recopilamos. Esos datos pueden incluir su\nNombre\nCorreo electrónico\nDirección física\nDirección IP\nNúmero telefónico\nEdad\nasí como detalles que incluyen género, ocupación, ubicación, historial de compras y otra información demográfica.\nAl proporcionarnos estos datos, usted acepta que nosotros recolectemos, usemos, divulguemos, transfiramos y almacenemos estos datos, tal como se describe en nuestros Términos de uso y en esta Política de privacidad.\n5.2. Datos recolectados automáticamente\nCada vez que interactúa con el Servicio, automáticamente recibimos y registramos información sobre su visita a nuestros Sitios web, su uso de los Servicios y su navegación web. Esa información puede incluir su dirección IP, su sistema operativo, su ID de navegador, su actividad de navegación y otra información sobre cómo interactuó con nuestros sitios web u otros sitios web. Podemos recolectar esta información como parte de los archivos de registro, así como a través del uso de cookies u otras tecnologías de seguimiento.\nPodemos recibir información sobre cómo y cuándo usa los Servicios, almacenarlo en archivos de registro u otros tipos de archivos asociados con su cuenta y vincularlo a otra información que recopilemos sobre usted. Esta información puede incluir, por ejemplo, su dirección IP, hora, fecha, navegador utilizado y acciones que ha tomado dentro de la aplicación.\nPodemos utilizar estos datos para personalizar el contenido que creemos que le gustaría, según sus patrones de uso. También podemos usarlo para mejorar el Servicio; por ejemplo, estos datos nos pueden decir con qué frecuencia los usuarios usan una característica particular del Servicio, y podemos usar ese conocimiento para hacer que el Servicio sea interesante para el mayor número de usuarios posible.\n5.3. Cookies y seguimiento\nNosotros y nuestros socios podemos utilizar diversas tecnologías para recolectar y almacenar información cuando usted utiliza nuestros Servicios; y esto puede incluir el uso de cookies y tecnologías de seguimiento similares en nuestro sitio web, como píxeles y contadores de visitantes, para analizar tendencias, administrar el sitio web y dar seguimiento a los movimientos de los usuarios alrededor del sitio web, presentar anuncios dirigidos y recopilar información demográfica sobre nuestra base de usuarios en general. Los usuarios pueden controlar el uso de cookies a nivel individual del navegador. Nos asociamos con terceros para mostrar publicidad en nuestro sitio web, o para administrar y presentar nuestra publicidad en otros sitios. Nuestros socios externos pueden usar cookies o tecnologías de seguimiento similares, para proporcionarle publicidad u otro contenido basado en sus actividades de navegación e intereses. Esta Política de privacidad no cubre el uso de cookies por parte de terceros, y no somos responsables de sus políticas y prácticas de privacidad. Tenga en cuenta que las cookies colocadas por terceros pueden seguir rastreando sus actividades en línea, incluso después de que haya abandonado nuestros Servicios, y es posible que dichos terceros no respeten las solicitudes de \"No rastrear\" que usted haya establecido en su navegador o dispositivo.\nLas \"cookies\" son identificadores que transferimos a su navegador o dispositivo, lo que nos permite reconocer su navegador o dispositivo; nos dicen cómo y cuándo visita las páginas y las funciones de nuestros Servicios y por cuántas personas. Es posible que pueda cambiar las preferencias en su navegador o dispositivo para evitar o limitar la aceptación de cookies de su dispositivo, pero esto puede evitar que aproveche algunas de nuestras funciones.\n5.4. Información de otras fuentes\nDe vez en cuando, podemos obtener información sobre usted de fuentes de terceros, como bases de datos públicas, plataformas de redes sociales, proveedores de datos externos y nuestros socios de mercadotecnia. Tomamos medidas para garantizar que dichos terceros estén legalmente autorizados u obligados a revelarnos dicha información. Algunos ejemplos de la información que podemos recibir de otras fuentes incluyen: información demográfica, información del dispositivo (como direcciones IP), ubicación y datos de comportamiento en línea (como información sobre su uso de redes sociales, información de visualización de páginas y resultados de búsqueda y enlaces). Utilizamos esta información, sola o en combinación con otra información (incluidos los Datos Personales) que recolectamos, para mejorar nuestra capacidad de proporcionarle contenido y mercadotecnia pertinente, y para desarrollar y proporcionarle funciones y servicios más relevantes.\nPodemos combinar los Datos personales con otra información que recolectamos u obtenemos sobre usted (como la información que conseguimos de nuestros socios externos), para servirlo específicamente, como por ejemplo, para entregar un producto o servicio según sus preferencias o restricciones, o con propósitos de publicidad o focalización de acuerdo con esta Política de Privacidad. Cuando combinamos así los Datos personales con otra información, los tratamos y aplicamos todas las medidas de seguridad de esta Política de privacidad aplicables a los Datos personales.\n5.5. Información anónima\nPodemos crear registros de Información Anónima a partir de datos personales, mediante la exclusión de información (como su nombre), que hace que los datos puedan identificarlo personalmente. Utilizamos esta Información Anónima para analizar los patrones de solicitud y uso, para poder mejorar el contenido de nuestros Servicios y mejorar la navegación del sitio web. Nos reservamos el derecho de utilizar la Información Anónima para cualquier propósito, y divulgarla a terceros a nuestra entera discreción.\n6. Información pública y sitios web de terceros\nNuestros sitios web incluyen enlaces a otros sitios web, cuyas prácticas de privacidad pueden ser diferentes a las nuestras. Si envía Datos Personales a cualquiera de esos sitios, su información se regirá por sus políticas de privacidad. Le recomendamos leer detenidamente la política de privacidad de cualquier sitio web que visite.\nNuestros sitios web incluyen funciones de redes sociales. Estas funciones pueden recopilar información sobre su dirección IP y qué página está visitando en nuestro sitio web, y pueden establecer una cookie para asegurarse de que la función opera correctamente. Las funciones y los widgets de las redes sociales son alojados por un tercero o directamente en nuestro sitio web. Cualquier envío de información, comunicación o material a través de una plataforma de redes sociales es realizado bajo su propio riesgo, y sin ninguna expectativa de privacidad. No podemos controlar las acciones de otros usuarios en estas plataformas, o las acciones de las propias plataformas. Sus interacciones con esas características y plataformas se rigen por las políticas de privacidad de las compañías que las proporcionan.\n7. Sus derechos específicos con respecto a los datos personales\nDerecho de acceso: Esta Política de Privacidad describe qué datos recopilamos y cómo los utilizamos. Como se mencionó anteriormente, puede contactarnos directamente para solicitar el acceso a la información que tenemos y para solicitar otra información, de acuerdo con el Artículo 15 de la GDPR de la UE.\nDerecho a borrar (Derecho a ser olvidado): Puede cancelar su cuenta en cualquier momento, en cuyo caso la eliminaremos de forma permanente junto con los datos asociados a ella.\nDerecho de rectificar: Puede acceder y actualizar la configuración de su cuenta en cualquier momento, para corregir o completar su información cuando así lo solicite, en cualquier momento. También puede contactarnos en cualquier momento para acceder, corregir, modificar o eliminar la información que tenemos sobre usted.\nLe daremos acceso a los Datos Personales que tengamos sobre usted, dentro de los 30 días posteriores a la solicitud de dicha información. Puede solicitar acceder, corregir, enmendar o eliminar la información que tenemos sobre usted, comunicándose con nuestro equipo de soporte (___________). A menos que lo prohíba la ley, eliminaremos sus Datos personales de nuestros servidores cuando usted lo solicite. No hay ningún cargo para que una persona acceda o actualice sus Datos personales.\nDerecho de portabilidad: Exportaremos los datos de su cuenta a un tercero en cualquier momento, cuando lo solicite.\n8. Seguimiento de correo electrónico\nNuestros servidores no registran las direcciones de correo electrónico de los visitantes, a menos que se especifique expresamente para fines tales como: medios de identificación para un servicio o una herramienta disponible para uso registrado o restringido.\nGuardamos su dirección de correo electrónico para enviarle mensajes o noticias de la empresa; también se pueden utilizar para comercializar nuestros productos.\nSin embargo, si desea evitar recibir futuros correos de nosotros, por favor:\nelija cancelar la suscripción para dejar de recibir nuestras noticias y actualizaciones, en _____________________) o\nresponda a nuestro mensaje con \"CANCELAR SUSCRIPCION\" en la línea de asunto.\n9. Divulgación de información personal a terceros\nEs posible que divulguemos datos personales a los siguientes tipos de terceros, para los fines descritos en esta política:\nProveedores de servicio. A veces compartimos su información con nuestros proveedores de servicios externos, quienes nos ayudan a proporcionar y dar asistencia a nuestros servicios. Por ejemplo, si es necesario brindarle algo que ha solicitado (como recibir nuestras noticias y actualizaciones), entonces es posible que compartamos sus Datos Personales con un Proveedor de Servicios para ese fin. Al igual que con los otros terceros con los que trabajamos, estos Proveedores de Servicios externos celebran un contrato con nosotros que les obliga a utilizar sus Datos personales solo para prestarnos servicios y de una manera que sea consistente con esta política.\nSocios publicitarios. Podemos asociarnos con redes e intercambios de publicidad de terceros, para mostrar publicidad en nuestros sitios web o para administrar y presentar nuestra publicidad en otros sitios, y es posible que para este fin compartamos Datos Personales con ellos. Todos los terceros con los que compartimos esta información están obligados a utilizar sus Datos personales de manera coherente con esta política.\nLas redes sociales como se describió anteriormente.\n10. Concursos\nEs posible que, de vez en cuando, ofrezcamos encuestas, concursos, programas de lealtad u otras promociones en nuestros sitios web, o en las redes sociales (en conjunto, \"Nuestras promociones\"). La participación en nuestras promociones es completamente voluntaria. La información solicitada para participar puede incluir información de contacto personal, como su nombre, dirección, fecha de nacimiento, número de teléfono, dirección de correo electrónico, nombre de usuario y detalles similares. Utilizamos la información que nos proporciona para administrar Nuestras promociones. También podemos, a menos que lo prohíban las reglas de Promoción o la ley, usar la información proporcionada para comunicarnos con usted u otras personas que elija, sobre nuestros Servicios. Podemos compartir esta información con nuestros afiliados y otras organizaciones o Proveedores de Servicios, en línea con esta política y las reglas publicadas para la Promoción.\n11. Almacenar información con su cuenta\nLa información colocada y almacenada en nuestros sitios web, diseñada para el almacenamiento y recuperación de datos personales, o para brindarle los servicios que ha solicitado, está vinculada al nombre de usuario y la contraseña del miembro con cuya información de cuenta de Internet está almacenada.\nUsaremos y divulgaremos la información almacenada en su cuenta solo por los motivos mencionados anteriormente.\n12. Precisión y retención de datos\nMantendremos sus Datos Personales durante el tiempo que sea necesario para brindar nuestros Servicios o para cumplir con nuestras obligaciones legales, resolver disputas, prevenir abusos y hacer cumplir nuestros acuerdos.\nHacemos todo lo posible para mantener sus datos precisos y actualizados, en la medida en que nos proporcione la información que necesitamos para hacerlo. Si sus datos cambian, entonces usted es responsable de notificarnos esos cambios. Cuando así lo solicite, le proporcionaremos información sobre si conservamos, o procesamos, en nombre de un tercero, cualquiera de sus Datos Personales. Retendremos su información mientras su cuenta esté activa, o durante el tiempo que sea necesario para brindarle nuestros Servicios.\n13. La protección de sus datos personales\nTomamos medidas razonables y apropiadas para proteger los Datos personales de pérdida, mal uso y acceso no autorizado, divulgación, alteración y destrucción; teniendo en cuenta los riesgos que involucra el procesamiento y la naturaleza de los Datos Personales.\nNo almacenamos contraseñas de cuentas de Internet individuales en un formato accesible, y no divulgaremos ni cambiaremos ninguna contraseña en ninguna cuenta, sin la debida autorización del propietario de la cuenta o la parte responsable.\nAdemás, cualquier información recolectada a través de nuestros sitios web o de Internet se transmite usando métodos actuales de seguridad y encriptación estándar de la industria, destinados a proteger la información de nuestros clientes contra el acceso o uso no autorizado.\nLe recomendamos que siempre mantenga su contraseña privada y que la cambie periódicamente, para proteger mejor sus datos personales.\nSi una violación de seguridad provoca una intrusión no autorizada en nuestro sistema, que afecte de manera importante sus Datos Personales, se lo notificaremos tan pronto como sea posible y después le informaremos la acción que tomamos en respuesta.\nNuestros servidores y oficinas están ubicados en ___________________________, por lo que su información puede ser transferida, almacenada o procesada en esos países. Si bien las leyes de protección de datos, privacidad y otras leyes de esos países pueden no ser tan completas como las de su país, tomamos muchas medidas para proteger su privacidad. Al utilizar nuestros sitios web, usted comprende y acepta la recolección, almacenamiento, procesamiento y transferencia de su información a nuestras instalaciones en esos países, y a los terceros con quienes la compartimos, tal como se describe en esta política. Si fuera aplicable\nGarantizamos que todas las acciones relacionadas con los Datos Personales se llevan a cabo en total conformidad con esta Política y los principios establecidos en la Norma General de Protección de Datos (GDPR, por sus siglas en inglés) de la Unión Europea.\nActualizado el ________</string>
    <string name="user">Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="btn_login">Login</string>
    <string name="btn_register">Sing up</string>
</resources>